有無人之前出來抗爭已經儲左大批口罩

今次一盒都唔洗買 用番之前買落個堆

冇 有都拎出去派哂

真抗爭都用單罐/雙罐啦，輕裝用隔花粉口罩